SCMP: 推遲至復活節假期（即四月中旬）後

雖然文憑試筆試如期開考，但據SCMP報導，教育局計劃將復課日期推遲至復活節假期（即四月中旬）後。

相關報導：

#香港新聞

Push

洗唔撚洗呀

good

有事果時你負責?

大學實跟

SCMP收風黎講係咪最準

On9

I大3月2

咁早

有冇人搞到幾聲咳都形住肺炎
屌你on9架?

點on9法

關乜事 依家講緊推遲至復活節假期

直接放棄咪算

如果考DSE期間大規模爆發會點

你放棄啲考生都唔會放棄

全港中小幼留級

喺屋企就黎發霉

復課節

P牌仔講野唔用腦

提早暑假啦

學費=交咗
停課停到學期完埋

有肺炎阿 好危險架
係屋企休息下啦

武肺 = 無示威

密集上課 = 無示威

大學跟大學跟大學跟大學跟大學跟大學跟

屌 班中小學生正到

啲考生讀咁多年就係為咗個試，點放棄

上堂應該就係咁遲
我覺得仲可以遲啲添
大學應該都要跟

4月開學咁幾時完學期

CLS
一推推到四月尾

唔開點屈你交學費
學店黎架咋

無問題 依家有啲小學都預備3月開始網上教學

很可能無左暑假

On9 仔

冇暑假wor

五月好冇 唔想final

班人日日出街玩

繼續逼老師拍片

依家己經放緊啦
成個活動台大班MK開埋D 行山TG同出去玩D TG

I大唔跟先大鑊 夜校咁多地盤啊叔上堂 是但一個有事成間野真係多謝你

你係咪聽黨話跟黨走

當年sars都有暑假喎

SARS有暑假，當年停課五十幾日，七月尾放暑假

佢地應該要重讀啦

其實依家仲正，d阿爸阿媽又失業，機票又平，可以帶d仔女去旅行，以前暑假機票超貴

正期待中

I大世界第一

以為推遲復活節假期

垃圾紅大表示4月1復課
上星期send email通知全校

走啦屌你老母假acc三毛

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

又話無了期停課嘅

官立學校先咁on9停晒
banding好少少都搞緊elearning

唔洗讀，直接考

真？

點解會有人屌推遲復課

可能你地冇細佬妹唔知中小學咩情況

依家好撚柒多即日來回既支那狗 / 經常來回支那同香港既學生係香港讀書

復課都唔知點搞掂依種情況

係咪自己冇得放就要推d中小學生去死

唔好怪呢個p牌仔啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三 佢係想話洗唔撚洗咁早復課但佢語言能力有問題表達唔好
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

仲夠膽如期開考 佩服

有排推，預計推一年

大家可以繼續行山

真心唔明佢地屌咩

一代00後死清光
林鄭復仇大計
Carrie Lam: 反我反得咁開心？光復得咁興奮？

U serious?

Of course 𡃁仔邊識驚，最多咪帶住個口罩打波。

而家停課3個月成日都要跌入圈套～

可以去日本玩啦

直接升一班咪得.
反正小一至中五都無乜野讀.
中六 DSE 就一定要考啦. 公開考試

P.S. 真正學野都係master 以上.

唔洗讀書la

回水啦